入黎放低你嘅感情問題

有女冇女 有仔冇仔嘅巴絲都歡迎放低你嘅感情問題

想追女神 但又冇辦法
同另一半過得唔開心
比人飛定想飛人
講完分手好後悔

只要係同異性有關嘅事都想聽 想講嘅就add我啦

tg@issuebox